點解條例唔即時生效？要凌晨生效？擺明係局呀！

點解條例唔即時生效？要凌晨生效？就係因為想引你地出曬去，然後拉幾百人。

依家又去紅隧又改道，我相信地鐵、巴士入黑後好快會停，到時又會變左冇交通嘅大圍捕。

各位手足聽我講，依家香港各局已經有大量兵力準備好拉人，大家唔好為左一時之氣今晚出去比人拉！

五大訴求 缺一不可

齊上齊落呀！

推

都係果句
出嚟打仗 自備後路

冇交通咪18區開花咯

出左蒙面法嘅結果

更多人出黎嘅話，就大條道理再運用緊急法升級

少咗人出黎，又達到佢想要嘅效果

公就佢贏，字就香港人輸

咁驚你自己留係屋企啦

我聽日會出、後日會出，只係今晚唔會中計姐。

我知我講咩都冇用，大家自己決定啦。

核爆都唔割。

聽日後日就唔會改道唔會停巴士黨鐵咩?

十八區開花就乜都唔駛驚

十八區 各自開花
不離本區 自備後路